有冇人唔忍心click入去睇嚴重車禍或强姦新聞?

非道德撚，純粹個心太難受
我會頂唔順。
車禍嚴重到甩手甩腳肉醬
強姦尤其印度式姦幼童姦到人啲器官移位

any news link ?

係既我想睇

間唔中都有。太變態

幾年前睇過一段好似係俾人輪女女女
女女女到閪都爛撚埋
諗下都覺得痛

視乎標題寫成點，有d會唔忍心，有d會忍唔住

我見到會即刻click入去

其實點姦得落

有時描述精神創傷我都覺得難受

唔一定physically
其實消防忍心飛左條女個報導我都唔敢睇